係你嘅就係你 唔係你嘅點搶都唔係你

所以 下個女朋友等我啊
準備我錫到你燶
帶你周圍去 食好西
每日都要同你開開心心過

大家遇到覺得啱嘅人真係要好好珍惜

我心照明月，但明月卻照溝渠

見到啲字覺得好sweet

等緣份嚟到
唔會比你再走

搶得走 就攞去啦
我唔要個件垃圾

帶我

做你女朋友真係好 如果你講既都做得到

我可唔可以做你女朋友

做咩喊哂口咁

啱啊
如果你係咁易就比人搶走
咁你都唔係咁愛我姐
大前提係我對你已經做哂我可以做嘅野
當然人唔會完美

好啊
有時你有野想食又有我陪
我想去嘅地方又有你係身邊

要好好珍惜對方

寧願一生都不說話 都不想講假說話欺騙你
如果許下諾言但做唔到寧願唔講
試過有期望 反而仲痛

今天起各有日後